Directorio general: 
Tiene dentro los sub-directorios que a su vez alojan los archivos de distintos 
lenguajes y extensiones.

- .js
- -html
- .json
- .py
- etc...

En este punto se creará la primera configuración para correr el proyecto en el 
servidor alojado en el ordenador.

- Crear sub-directorios (ejemplo - linux):

mkdir src
cd src
mkdir js
mkdir css
mkdir img


